## Стабилизирующийся график:
- маршрут с обслуживанием
- после обслуживания дорога с параллельной остановкой (для обгона)
- выполнить авторасчёт
- (подождать)
- добавить на параллельной остановке дополнительное время ожидания почти до приезда следующего ТС
- запустить с сильным опережением (ctrl+начальная дата)

## Стабилизирующийся график-2:
- вначале остановки с времнем в пути 1 день и без времени стояния
- никаких авторасчётов и авто-сепараций
- в конце безусловный гараж с временем в пути 1 день и большим времнем стояния
- подборка времени стояния:
  - слишком малое - ТС не будут стоять в гараже
  - слишком большое много ТС в гараже - для выбора оптимального времени стояния - посмотреть в графике какое у них опоздание в момент стояния в гараже и указать время стояния - опоздание + 10%
- для активации запустить с текущим врмеенем - ctrl+начальная дата и принять дату

